我唔Care 唔掛住 唔想知你啲嘢咪Block7你

係啊 真係咁嘅話我就唔會咁得閒走去Block你唔俾自己睇你啲嘢

關我撚事
乜鳩都擺上連登

唔好block我

邊捨得Block你